[周董神預言!!] 9首歌歌詞證明周董抗暴初心

反方向的鐘
- 怎麼溝通 你都沒空 說我不懂 說了沒用 (高官漠視民意)
- 城市霓虹 不安跳動 染紅夜空 (大街濫捕、使用不當武力)

爸我回來了
- 別人的家庭 別人的爸爸種種的暴力因素一定都會有原因 (黑警虐兒)
- 難道你手 不會痛嗎? (虎毒不吃兒, 除左黑警)

忍者
- 一二三四 黑夜裡偷襲 去攻擊 煙霧當武器 (TG)

困獸之鬥
- 畫面與現實交錯 無法抽離卡在胸口 (每次遊行完, 夜晚返去繼續睇live都有呢種感覺)

龍騎戰士
- 咆哮聲不自覺 橫越過了幾條街 (10點窗口要人)

止戰之殤
- 恐懼刻在孩子們臉上 (外藉bb都嚇到咸)

雙刀
- 暴力在原地打轉 上一代解決的答案是微笑不抵抗 (上一代藍絲選擇沉默)
- 我握緊拳頭開始習慣 那以牙還牙的的手段 恐懼來自退讓 (香港人, 報仇!)

最後的戰役
- 和那些無所事事一整個夏天的年少 (你, 我, 甚至初中生)
- 你慢慢睡去 我搖不醒你 (周同學)

逆鱗
- 用力的還擊 發出聲音 讓他們安靜 不敢相信 (香港人, 反抗!)

加埋周董新歌black bloc, 我大膽講句周董係黃!

屌 低調手足黎唔好搞到人地中國冇生意啦

手足

低調啦